有冇Quebec City嘅巴絲

聖誕呢幾日都會喺Quebec玩

因為第一次去 想問下有冇啲除左downtown之外嘅推介 或者downtown裡面捐窿捐罅嘅local spots或餐廳

謝 連登有愛 Merry Christmas咁多位

幾多日

五日 多到唔知有乜做

Montmorency Fall

係Montreal

已經plan咗 謝

之前諗左好耐去Montreal定qc好 但聽朋友講montreal夜晚會危險

雜都係講緊 D strip club 區啫
只要你行 D 地方係 make sense

應該冇咩大問題